必勝兵法！【30分鐘定律】

「唔通一見到狗就走咩？不如唔好出！」

「唔通企定定送頭咩？」

每一次都有手足被捕，就有人鬧點解唔散水。 除非前線進化到識得四圍游走，否則再多對峙都仲係困局。在進化之前，比一個【30分鐘定律】[/red][/size=5][/b]大家。

【30分鐘定律】意思係
狗係收到情報之後，係三十分鐘內集結、完成佈署、到達衝突現場、咬人。如果前線唔轉場，就會依照下面嘅劇本。

1. 每一區有自己嘅防暴隊伍，佢哋會係首批部署，亦最熟嗰一區嘅路。

2. 收到情報之後(直升機望下去街)，一早已經集結好嘅其他環頭，會收到指令係重要嘅路口出動，嘗試推進。盡量推示威者去一條大直路，只有一面可以進攻同防守。目的係減少側翼被突擊的機會，同方便速龍捉人。

佢哋唔熟路，又只收到單一指令，所以往往推進完畢之後，就戇鳩鳩咁企喺度，等下一個指令

3. 防暴警察慢慢推進，收窄距離。淨係拎短盾嘅之後突然衝出盾陣，作fake charge。 目的係擾亂示威者嘅節奏，同埋打亂部署。

4. 速龍坐車去到最接近示威者的地點，在150米距離左右衝刺(charge)，咬人。

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

第一，示威者有人數優勢，完美運用拿破崙最擅長嘅concentration of force，即係多人打最少人。

第二，主要路口嘅部隊，有四個側翼，亦即係可以比人四面包抄。

第三，香港交通四通八達，橫街又多。舉例，頭先如果警察推進到大會堂之後，示威者突然間喺香港站出，狗就會畀人2面包抄。

(又舉例， 頭先喺盧押道駐守，配合警察總部防線一齊推進，就係step 2。

速龍喺鵝頸橋加入，就係step 4。)

作為指揮官mode，最希望你哋留30分鐘，見到防暴警員推進先走，因為你哋喺現場，根本唔知道我點保署，放幾多哨兵都冇用。綠衫推進只係前戲 fake charge，速龍先係重頭戲

最唔想，就係放完RB之後即走，又抄內街，又搭地鐵，仲騷擾我嘅部隊。

重申: 希望所有示威者都被警察捉曬 支持警隊執法

作為指揮官mode，最希望你哋留30分鐘，見到防暴警員推進先走，因為你哋喺現場，根本唔知道我點保署，放幾多哨兵都冇用。綠衫推進只係前戲 fake charge，速龍先係重頭戲

最唔想，就係放完RB之後即走，又抄內街，又搭地鐵，仲騷擾我嘅部隊。

重申: 希望所有示威者都被警察捉曬 支持警隊執法

最希望你哋留30分鐘，見到防暴警員推進先走，因為你哋喺現場，根本唔知道我點保署，放幾多哨兵都冇用。綠衫推進只係前戲 fake charge，速龍先係重頭戲

最唔想，就係放完RB之後即走，又抄內街，又搭地鐵，仲騷擾我嘅部隊。

重申: 希望所有示威者都被警察捉曬 支持警隊執法

推

push

支持警隊執法

p牌推唔起

勞煩大家幫手

話我分化三毛既人去左邊
已經有幾個人送人頭
準備去新屋嶺斷手斷腳

piah

重點:
作為指揮官，最擔心嘅就係，駐守主要路口嘅部隊，畀示威者抄內街特襲。

反對任何違法行為

ll

依家講咗出黎，D狗可能會調整都唔奇，總之大家現場執生啦！

唔知啦 但留得越耐 就一定越危險囉

多謝啊蛇

睇唔明不過好似好勁

見到防暴之後走就等於成功騷擾敵人。

Push，有用

推，咪再做留守撚

反包抄

有用，推

pish

要打就十字路口打
大直路就set rb 走
再零星擾敵

加油

推比勇武睇

其實係咪應該淘汰 留守,打陣地 呢d打法

走咗去第二條街

就冇得拉你哋暴動……

唔通係干諾道中暴動，然之後喺彌敦道度捉到你咩……